是咁的 如果帶洗頭水去參加學界短跑比賽會點?

隔離班個mk仔真係跑得好快
次次跑到一半就比佢爆seed追上黎
如果倒d洗頭水係佢條跑道上面跣到個mk仔仆街會點
會唔會比訓導記大過 定係會比mk仔打一獲
但係如果佢跣到仆街又點追到我打我一獲呢